連我朱紅姐姐都頂唔順牙joe，要棄暗投明

牙joe最新開始針對敢自發站出來反抗他操控高登的會員，發動新一輪的抹黑與集中性攻擊，除了發出聲明表示自己屹立不倒，更聘請一班打手24小時不斷洗板，破壞時事台的討論氣氛，制止網民參與異見討論。

今天，我更有理由懷疑打手利用程式洗板，他事後仍高調發文，並裝出一副很囂張的樣子。不斷發帖洗板抹黑，這是想對對各位敢自發站出來反抗他們的異見網民進行的「滅聲行動」，以令網民分不清真假，並降低異見網民的公信力。

朱紅姐姐一早已經說過，牙joe是有系統，有組織地試圖令異見者不敢出聲，令異見者滅聲是牙joe的重要工作之一，他們要將高登變成牙joe私竇，怎會容許有異見的聲音，有仍會獨立思考的人妨礎他們做輿論導向工作？他們只需要論壇剩下那些人云亦云，只懂跟著他們主子的指揮棒聞風起舞的政治棋子。如果他們不是收了錢來高登做輿論導向的話，會連其他人出post都不准，如同色情場所的「睇場」一樣，24小時「睇實」高登，稍為不同意他們的，都要將之打成「五毛」批鬥嗎？如果他們不是真正的「打手」，會冒著犯法坐牢的風險去寫程式來破壞高登嗎？

如果所有人都怕了他們，任由牙joe將高登變成他的私竇，任由牙joe消滅異見網民的話，輸的不只是一個論壇，更可能是整個香港，以至一整代的香港人。

朱紅姐姐在此再次忠告一眾高登用戶，今天你們若對此視若無睹，他日他以及他的黨羽也可以用同樣的手段對付你，長此下去，高登將亡！

我建議一眾用户迷途知返，棄高登用LIHKG，要盡力將牙joe這些網絡瘀血清除。

你想洗底不如自貼好過啦

雖然你棄暗投明 但係你下下都牙牙聲
我驚你好快玩單機

太長懶得睇 block番你先

( Show Blocked User - 朱紅的水滴 )

閣下都係返高登啦，嗰度啱你多D

走囉，高登大把人。
少一個唔少

利申 無isp email 走唔到

死撚開啦你

屌又要對住你

咁撚on9嘅打手

blocked

On9

名都唔改就咁出黎
blocked

牙你老母

當納粹逮捕共產黨員時，我沒有說話，因為我不是共產黨員。
當納粹逮捕社會民主黨員時，我沒有說話，因為我不是社會民主黨員。
當納粹逮捕工會主義者時，我沒有說話，因為我不是工會主義者。
當納粹逮捕猶太人時，我沒有說話，因為我不是猶太人。
他們逮捕我時，沒有任何一個人可以抗議。

Je suis PIG RED

假

又話LIHKG一條心

手足

都扮得唔似

革命尚未成功，同志仍需努力

安桑ｔａｅ

我唯一isp email account都俾早洩bam左。我只不過將禿伯爆料post係高登，帶曬頭盔話不知真假未必可信但都照bam。

可唔可幫我求情解bam，我好想番去高登
好想同早洩講一聲 屌你老母臭爛閪，咁鳩小氣唔好做人喇仆街